แฮกเกอร์
ดาวน์โหลด
#
 
รายงาน
ระบบ
อัปเดต
ผู้ผลิต
ช่องโหว่
คอมพิวเตอร์
จำนวน
Duo
 
Security
 
#
ปี
ที่แล้ว
รายงาน
ช่องโหว่
สำคัญๆ
ผู้ผลิต
คอมพิวเตอร์
เลอ
โน
โว
เดลล์
ทำ
รายงาน
สำรวจ
ปลอดภัย
ระบบ
อัปเดต
ผู้ผลิต
รายได้
แก่
เอเซอร์
,
เอซุส
,
เอช
พี
,
เดลล์
,
เลอ
โน
โว
ผู้ผลิต
ช่องโหว่
ระดับ
ร้ายแรง
สูง
ทั้งสิ้น
ช่องโหว่
รายการ
เดลล์
ช่องโหว่
ผู้ผลิต
อื่นๆ
ปัญหา
ช่องโหว่
โค้ด
รัน
บน
เครื่อง
เหยื่อ
รหัส
อ่อนแอ
อิม
พลี
เมนต์
ผิดพลาด
รหัส
ไฟล์
กุญแจ
ผู้ผลิต
โค้ดอัพเดต
รหัส
ตรวจสอบ
โค้ด
(
DFS
)
ตรวจสอบ
โค้ดอัปเดต
ใบรับรอง
"
ชื่อ
"
"
DELL
"
"
DELL
ตรวจสอบ
กุญแจ
จ
ริงๆ
(
ปัญหา
แก้
รายงาน
ฉบับ
เต็ม
สามารถ
อ่าน
ฟรี
ที่มา
Superfish
 
eDellRoot
 
Duo
 
Security
 
eDellRoot
 
Asus
 
Live
 
Update
 
manifest
 
md
5
(
"
Asus
 
Live
 
Update
"
)
 
Dell
 
Foundation
 
Service
 
INC
.
"
 
DFS
 
Duo
 
Security
 
